【新聞智庫】中美漸行漸遠 東南亞國家難繼續左右逢源？

【Now新聞台】一場疫症，令中國和美國漸行漸遠，美國退出世衛，中國雖然被指是病毒源頭，但又透過取代美國在國際事務上的角色，協助世界各地應對疫情，挽回不少分數，特別是在東南亞地區。

協助世界各地應對疫情，挽回不少分數

唔排除有真心膠國家

Now咁都講得出

你唔記得誠哥畫左押咩

親支類國家如柬埔寨/泰國咪咁講囉